## Тестовое задание Диджитал Пайн

Требуется реализовать web-приложение - “витрину” игр наподобие https://rawg.io/ на базе API https://rawg.io/apidocs.

Приложение будет состоять из двух страниц:

### / - главная, каталог игр

Необходимый функционал:

1. Пагинация (в идеале, бесконечный скролл)
2. Сортировка по: рейтингу и дате релиза игры (в обе стороны)
3. Фильтрация по платформам
4. Поиск по названию

Содержимое каждой “плитки” игры:

1. Название
2. Постер
3. Рейтинг
4. Дата релиза

### /game/[slug] - страница игры, на которую можно попасть, кликнув на плитку игры в каталоге, должна содержать более полную информацию об игре (помимо имевшейся на плитке):

1. Описание
2. Ссылка на сайт игры
3. Слайдер со скриншотами игры

### Требования:

1. Реализация на React
2. Код на ES6 (без TypeScript)
3. Адаптивная mobile-first вёрстка
4. Сборка на webpack (ваш пример должен запуститься через npm i && npm start)
5. Вёрстка с нуля без использования UI-библиотек типа MaterialUI (нам важнее оценить, как вы верстаете с нуля, чем итоговые “рюшки” и красота)

Особым плюсом будет:

1. Реализация в виде SSR-приложения на Next.js или десктоп-приложения на Electron
2. Вёрстка с использованием styled components

Ориентировочное время выполнения - 8 часа. Максимальное - 16 часов. Тестовое задание необходимо предоставить в виде ссылки на открытый репозиторий. Срок сдачи обсуждается индивидуально с HR.
